## Amplifiers

?

## Microphones

com condensador são os que possuem a **maior fidelidade de áudio**, embora sejam mais difíceis de se encontrar no mercado

## Audio processing

* Active mixer with transistor: 

  ![MIxer Ativo de Áudio 4 canais - YouTube](Images - Sound engineering/maxresdefault.jpg)